Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2018年11月至2018年12月)
Slug: new-developers-2018-12
Date: 2019-01-08 14:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published

下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

* Abhijith PA (abhijith)
* Philippe Thierry (philou)
* Kai-Chung Yan (seamlik)
* Simon Quigley (tsimonq2)
* Daniele Tricoli (eriol)
* Molly de Blanc (mollydb)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

* Nicolas Mora
* Wolfgang Silbermayr
* Marcos Fouces
* kpcyrd
* Scott Martin Leggett

祝贺他们！
